喺邊度仲有腦魔公仔賣(sos)

人在英國唔知點樣買 有冇巴打可以幫下手買一隻運過嚟 我可以比多少少+運費我出

很想要吧

之後會唔會成個post啲人都係放自己隻腦魔然後講很想要吧

唔好咁啦

很想要吧

你FB search腦魔BB啦

英國撚留名
利申有隻係房

我次前幫朋友買多左隻 最後佢唔要
不過係細隻既

好衰啊你地

唔該晒巴打

前幾日收到貨，好抵屌

得藍色有多一隻